今朝起身諗到個笑話，包你地笑到瀨屎

救生員，何生亮

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

全部負評 whyyyyy

俾翻個正皮自己

Ching Ho ball

9.5/10

屌你老母點解我會笑左

膠汁

好耐無見過咁高質

又幾好笑喔，屌你

好撚好笑呀.jpg

返緊屋企換褲。成褲屎。

好好笑

樓主好戇鳩

點解冇滿分

因為你都高汁

嘩 笑撚到我gapgap聲

同左你講啦 又唔信

識笑嘅都係高汁嘅會然

見到哈哈哈忍唔住笑9樓豬

唔爭氣笑左

睇完 諗左陣 笑左